傳聞CSI口罩直送大陸！求FC, 網上圖

一定有
北京高官都唔敢用make in china 啦
係無證據姐
呢d 你知我知大家知

仲要FC嗎？

所以佢咁強調 請示中央比口罩我地 去掩飾

Push

Dklm, 我地就日日天寒地涷同班廢老鬥早排囗罩

口罩已經成為各國嘅戰略物資
重要過石油導彈坦克戰機

廢老睇清楚啦 點解香港冇口罩

仲可能分分鐘喺假野

In誠哥，We trust

真要fc
Fc左佢水洗都唔清

3/2罷工個日咪又屌

都話左 , 今個5700 萬個口罩tender

就係用嚟cover運走左既csi口罩啦

即係運左最少5000 萬個去蝗囉

唔駛 fc. 都估到

咁好啊任派
CSI

CSI, CLS

屌你老母！！！！！！

成個記者，林鄭政府都迴避記者問有幾多庫存問題就知100有送中

有無多D長輩圖文宣，加大同班排隊廢老講明真相？

藍絲排隊廢老仲未知呢件事，比佢地知一定圍林鄭

好難FC....

造型師RICKYKAZAF係咪偷政府口罩

冚家剷林鄭自己搞出黎怪得邊個